（估國家）19歲男子和女友在公園約會 遭人拿刀砍殺

新北市永和凌晨發生情侶約會，男生竟被人拿刀砍殺的事件。

今天凌晨0時可以看到警方和鑑識人員不斷在公園草叢外搜尋，甚至拿出金屬偵測器，想找找看有沒有留下刀械，因為有人在這兒被人砍殺。

新北市永和仁愛公園現場，除了遺留的安全帽，周遭都是血跡。凌晨12點多，19歲何姓男子和女朋友在這裡約會到一半，突然一輛車停在他們旁邊，接著衝下來3名惡煞，直接拿刀朝他狂砍，女朋友哭著報案，緊急將傷者送醫，朋友和父母接到消息也連忙趕往醫院。

何姓男子身上，包括肩膀、背部和腰部多處刀傷，其中3刀較為嚴重，一度情況危急。開刀後目前暫時沒有生命危險。而目擊一切的女友也被帶往警局要來瞭解始末並且找出動手惡煞。

以為係印度

砍殺以為死咗，標題可唔可以再誤導啲

騎馬與砍殺

台灣記者

爭女